假設條例過左仲可以點？

義士無愧於社會，除左焦土移民仲有咩可以做？我地上一輩支持完港共拍拍蘿油就入土為安，可以點？